［月經平均指數］大家貼下自己間房

間房咁耐都無咩點變，就貼返舊相 先貼爲敬

好文青 好整齊

間房好正

羨慕你咁整齊

晒命post 唔敢貼

本身有少少強逼症，幾日一星期就執一執，keep住幫用完既野放返原位，個個都可以好整齊

貼啦巴打 無哂命成份，我好多野都係ikea買的，好似木台丶凳丶床丶床頭櫃，連衣櫃入面既野都係

牆身 係真？

剛搬時影
而家多左好多雜物

taobao野,10蚊一張

係真 因為用牆紙款好假，對得耐我會接受唔到撕症左佢

ipad咩apps?

但果啲摸上手完全唔掂，無石既感覺

部電話

Nuans

我都有強迫症，一執就停唔到
但番工太攰唔想執，用完啲野就堆係枱
同埋女仔始終多雜物

咁女仔正常0既，我張床近日已經被寄居左隻牛奶熊 黎緊唔知會有幾多隻

個個都留意部電話
其實衣車台先難買

巴打介唔介意貼多幾張 想睇下你間房，一定好古時古香

巴打間房好文青，好好feel，不過黃燈我做唔到野，我會勁眼訓

個鍵盤

個打字機係keyboard?
好正，係邊買？

第一眼覺得個mon好現代

屌你衣車

支 台燈 係邊買? thanks